全城中伏！！淨係封屯門元朗 懷疑係想人去哂沙田

沙田無嘢玩架屌你

沙田市中心狗隻圍捕已有經驗
加上而家已經可以光明正大咁入新城市都連城拉人
嚴重懷疑係有人想全部去哂沙田！！

已有記者爆料話有車送去沙田

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

推俾想轉場去沙田嘅手足

Tui

沙田？不了！

我剩係想睇佢地殺入馬場，其他不了

沙田 不了
早上屯門 夜晚元朗 留力1/10

呢個星期大家休息下，為下星期留力

港鐵封站想全力利用個站幫popo服務
黨鐵

不如去香港站機場快線坐？

搭巴士入大西北

兆康

不了

搭巴士入屯門
做晒文宣
如果而家改地點屯門手足好大鑊
不過搭巴士都要小心

明顯係

pusu

[唔坐黨鐵點去好]921屯門交通攻略

點解樓主會覺得會引人入沙田?
無人提出過wo

Push

沙田未有野wo
利申係沙田做緊gym

入屯門阿！！！！！

屯門！！！！！！！
好撚多巴士入屯門嫁！！！！！！

唔去

一早到咗屯門

推
冷處理呀！！

沙田不了

沙田？不了

全世界去屯門

Absolutely right

tui

唔好去沙田

BJ4

扮無嘢引人入

轉場港島？

留力開生日會

無人有諗過入去

推！

唔係無 有人提過

邊個話入沙田就係鬼

可以咁搭入屯門

新和里集合=虹橋落車

或者黨鐵兆康站轉輕鐵751 610往友愛/碼頭方向 澤豐站落車然後向左邊行過天橋（但黨鐵站應該多狗）

721 831 新屋嶺

屌你老母
唔撚好入沙田呀

721 811 831 新屋嶺

唔好去沙田 唔好去沙田
去到只會送頭

沙田跑馬？

屌

沙田？
不了

Pish

樓主係鬼

幫推 沙田不了！

921 屯門 921元朗 922機場 927遮打

推 咪撚去沙田

push

沙田 不了

(推)罷買無用!!

十八區都有黑警，唔好去送頭

唔好去沙田呀 宜家沙田風平浪靜一隻撕紙狗都無 記者都走左一半

全世界入屯門合法遊行先
行完之後，去邊到食飯休息就再睇情況，現場討論

已有大量犬隻進駐屯門狗屋

共識：唔撚入沙田
冇嘢好守

預咗

一係TM 一係元朗 yoho

留力929 101 送大禮

呢個網正啊喂，有哂中英文對照
又分好哂類，又易睇
仲要有埋時間表，中英文宣之類

快啲share 比其他人 twitter reddit 睇啦

［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

全世界今日行動前睇睇先。

見到有幾位手足企左係沙田stand by

睇咁耐淨係見到你呢個post 提及轉場沙田。其他聽都無聽過，淨係叫人用其他方法入去屯門元朗

好明顯係鬼。不要去沙田

關於今晚靜坐

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場

沙田?不了

想大規模拉人 十月一日冇人出班狗

冇嘢做咪返屋企瞓

仆街
索性搞個國定殺戮日啦
搞咁撚多野

沙田要人

This's True 提提手足Nacy Pelosi叫大家peaceful

入屯門呀！

新城市中間貼開牆果個位 妹多保安係附近守住

又中計撚
依家次鳩次都封站架啦，突然又引人去沙田
根本都無人提過去沙田

樓豬on99唔好理佢

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

大圍有無事 要去做野 頂

改靜坐其他站
eg太子

元朗建議過左10.1再玩
因為肯定維穩費到時會縮（過完節）

大家過黎屯門元朗玩牛屎啦！

沙田不，不了

搭黨鐵嘅手足可以兆康站落 可以搭614/614p往屯門碼頭方向 景峰站落 輕鐵前進方向右手邊過3條馬路落樓梯一路向前行過埋橋就係新和里球場
又或者搭751往友愛方向 同610往屯門碼頭方向 搭到澤豐站落車 輕鐵前進方向嘅左手邊有條隧道 穿過隧道同過埋橋就到新和里球場

真呀

推
手足安全要緊

PUSH

手足，記住peaceful

[黨鐵封站對策]流動式遊行

[轉寄]沙田麗豪疑似有福建幫入住，同時今晚有狗係麗豪結婚
網上消息1:
URGENT 福健佬入住沙田圍麗豪酒店有80-90間房
一手資料，來源係多名沙田圍街坊

麗豪：80房，散拼團，分咗三班，唔知係咪全部福建幫，唔同時間到，聽日仲有10幾房，旅行社入，報稱購物團，好多細團拼埋入一個大團，冇客人詳細資料

地接旅行社係黃金假期

網上消息2:
又有新人要祝賀了
五時證婚八時入席
沙田麗豪酒店1樓麗豪廳
牙hill牙bill等緊你

如果以上兩單都係真（未能FC)，福建幫今晚會出動嗎？定係佢地忍到手？

有道理

孫子兵法 ：合縱連橫， 建議組織十八區自治隊 ，自己區自己救， 鄰區可幫手，他區做支援。 香港人加油！！！！！

沙田手足留意旅遊巴，如果真係有旅遊巴車籃絲入沙田，最好係等佢地落低人之後趕班巴士佬走，等半仆街唔車走人

[轉寄]鬼佬記者再畀貼士 聽日劇本係拉夠數

好似話住哂麗豪

我都奇怪，沙田吹到咁撚大風，竟然唔封
對班鄉黑咁有信心？

拎完iphone輕鬆返屋企

默許

入屯門同元朗呀, 唔好入沙田

屯門 元朗成堆警車就知淘大2.0係邊啦

唔係話福建幫一點鐘馬場食飯咩

我要娜娜😋

be water

我反而覺得啲人會逼曬係天水圍

今日集中屯門啦

去朗屏天水圍都係死
佢明顯想引人入去

冇啦啦去沙田為乜

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

青山公路好多防暴

咁又點？咪打過囉

今日有馬跑?